民間記者會，我表態支持 (加愚見）

多謝你地企出嚟開民間記者會，知道殊不容易

以下有d 愚見：

可以改善地方
1. 時間要改喺Popo 記者會之後，例如晚上 (知道準備會好急）
2. 記者發問前問機構

我表明支持繼續每日搞民間記者會抗衡popo 果個，但係大台feel 問題應該係最難搞，暫時唔好理住

代表性問題：
基本上一句，我係抗爭中其中一位參與者 (唔好再認/講 點參與，去過邊）

反駁，咁林鄭又代表邊個？只係代表緊777人 或 1200人，我地好大可能代表多過1200人
咁林鄭政府有咩代表性

之後落嚟記者會 要貫徹你地今日講嘅原則，資訊平台，公布資訊及反駁

除咗逐點反駁 Popo 記者會講嘅嘢，要keep 住講警暴同制度暴力問題

反駁同警暴：
要有片 有相
講前因後果 (當事人即時phone in 更有力）
每日強調武力強弱根本唔合理
邀請律師 或者 用法律條文 講 黑警犯緊咩法
強調基本法
中性 客觀表達就可以

制度暴力：
做足資料搜集，每日小小小小咁講解制度問題

我唔建議請市民上嚟，會混亂
只需要直接單方面發放訊息就可以
再接受記者提問

我重申
多謝

推

報道事實 追責政府

唔關代唔代接認唔認受性問題，政府尻up,你指出邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

至於係咪日日開未睇政府有咩講，真係要開你要反駁噃721都可以㗎，未show噃警黑講數張相直線屌有警察勾結囉，抗爭咗咁耐大把料

可以改善地方
1. 時間要改喺Popo 記者會之後，例如晚上 (知道準備會好急）
2. 記者發問前問機構

輕推

有人建議十倍奉還記者會
概念贊成，但group 埋落一個會更好
由佢地收集各界 1 至 2條資訊
每日發佈

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。